[皮蛋台] Battle Spirits Brave

[quote]揀 非洲人 ja(藍色robot) 密碼 : 86251125
係播放器列表上面右手邊寫住ja果個藍色robot

:-)